點解今日冇肺炎預計消息

係咪今日零確診？

樓主去咗平衡時空？

電話冇電?
咪過百宗

樓主住深山？

自己戇鳩
啱啱先睇到